票站好多人

好在可以涼住冷氣等